[傳教] 星期日邊個想番教會

呢幾個月係教會幫手, 見番好多舊朋友, 好好傾, 好開心!
我教會有幾百人番, 但又好似唔覺有新人 (可能d人怕認新朋友啦)

話時話, 聽日有冇人想番教會, 又未搵到教會呢?
可以係到留言或者pm我啦!

利申: 我80後, 番左10年教會...

難道你認為出賣耶穌既猶大係好人?

有冇得食處女牙？

收到你的題問, 唔該晒!

唔明你想問乜, 但會為你祈禱, 希望你搵到答案!

收到你的要求, 會為你祈禱!

猶大出賣耶穌係神既安排

人有自由意志, 要為自己做過的事負責任。
好似諸葛亮咁, 其實計劃好晒, 無論邊個做其實都會實現到件事一樣。

屌 唔爭氣笑咗

如果猶大唔出賣耶穌，耶穌就唔會釘十字架。
耶穌唔釘十字架嘅話，你都冇十字架攬架啦喎。
喂，你冇得撈架啦喎，你驚嗎?

多謝你的題問, 似乎你對聖經幾有興趣, 我亦都相信呢個唔係你真心想問的問題。
只要你願意, 我可以介紹牧師解答你的問題。

你係邊間教會?你受左浸未?
你知道上帝的名字嗎?
返左10年你學到啲咩?

四大宗派之一, 受左浸
知道
學到要傳福音

呢個年代傳福音真係唔容易, 偷偷地like下自己先....

你有冇身體力行去做傳道?

冇啊, 似乎上天係職場有任務俾我。
做唔到住職侍奉啦

似乎你對教會都有點熟識, 如果你未搵到穩定的聚會地方, 我可能可以幫你!

點解同性戀係罪?
又信教又同性戀得唔得?

教會都要出糧俾完工、都要電費、水費
教會辦學校、社會機構都要錢

但係咁, 10%係代表你對上帝的信心, 咁你又可以冇既。
咁都要有供應, 你先俾到。冇信心的時候就求供應啦

人係馬騮進化
定係
上帝用7日創造

但係我依家就想即刻打救你

你其實都已經知道表面的答案，但似乎你又好想要你的答案。
全教會其實都係罪人，咁你話信教可唔可以繼續犯罪，犯罪又有乜意思呢?

彼得後書2:19-22 「他們應許給人自由，自己卻作了敗壞的奴僕；因為人給誰制伏了，就作誰的奴僕。 20如果他們因為認識我們的主、救主耶穌基督，可以脫離世上的污穢，後來又在其中被纏住、受制伏，他們末了的景況，就比先前的更不好了。 21既然認識了義路，竟又背棄傳給他們的聖誡命，對他們來說，倒不如不認識好得多了。 22他們的情形，正像俗語所說的：「狗轉過來，又吃自己所吐的；豬洗淨了，又到污泥中去打滾。」

明白你的憤怒, 亦為你而家所處的掙扎祈禱!

明白你的問題, 創造論似乎是人不明白底下的簡化解釋。
我現在研究量子力學都未必完全了解, 但和聖經講的有相似地方。

如果你有興趣, 不妨出來討論下啦!
為你找到生命的答案祈禱!

點證明你既神存在

以色列可以亡國超過2000年，可以於1947年立國
現在全世界最強的國家是信以色列的神

其實我們最大的問題, 係因為人的罪性而接觸唔到神。我接觸到, 你接觸唔到, 好難溝通。就好似d人信有鬼, 但偏偏唔信神, 好好笑囉!

為你可以搵到上帝祈禱!